switch有咩game o岩女女玩？

想買d game同女朋友玩
但除左 mario就唔知有咩好玩

我會揀魔物
但我係男人

Biohazard

overcooked
lovers
just dance

bomberman 孖車
overcooked
遲啲有星之卡比

女友少麻甩可能都岩

Snipperclips

唔好買switch，一定後悔